一句講曬，LOL同藍球邊樣消耗大

：LOL
：藍波

藍波

Lol 極高度集中

打完一場lol 個心都跳得好快
打多場就要休息 個腦好攰

準備 Penta Kill 果下仲驚過連入五球

打lol頭兩三場都可以諗真集中打
之後繼續打落去就開始攰
唔知自己做緊乜 會冇哂意識

一開始就要最少打廿分鐘 廿分鐘都要keep住咁hyper唔易
再講 邊有咁多場廿分鐘 場場都三四十分鐘
又要操作又要溝通真心要技術

Blueball就唔同 十分鐘一節 仲要成鳩日都換人
成場追住個波就得 毫無技術可言
加上場場都大比數對大比數 毫無刺激感

屌你老母
講得無錯

0負皮

玩兩場lol已經扯晒蝦

太緊湊 神緊好緊張

緊係籃球